是日對話大核彈 林鄭証實基本法已死 一國兩制之下並無自治

唔該文宣同Twitter 宣傳呢件事
基本法已經失效
香港其實同完全等於中國
可以取消哂香港擁有嘅特權

推

快啲推比美國睇
等佢可以取消香港關係法

啱呀好緊要
由香港最大粒個個親口講出嚟

驅除共黨
港人治港

喪權長官林奠月娥

有冇Youtube 文宣chop 段片上youtube
放埋係Quora 到 ()

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

屌推唔撚郁

美帝係機會了

完全比哂機會

自爆!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
基本法名存實亡!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

boom

podh

其實高度自治非高治都聽咗好多年
尤其係近年北京好強調要全面掌握香港管治權
唔係咩新鮮事
集中做英文文宣就OK
對香港人嚟講唔係啲咩核彈 係人都知

但係由林鄭親口講出嚟

It's the time
一國兩制已死,林病親自fc

基本法已死

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

林奠真係唔識架喎

都知唔係咪搏炒

個西女人癲撚左
攬炒之霸

兩制係乜

只有一國

啱啱cctvb有clip
有無人剪到出嚟

香港人知唔等知全世界啊，依家特首親口講出嚟同全世界講依家official冇咗一國兩制。

留名睇林奠答: 高度自治唔等於自治

睇佢點解釋

P牌都推

push

口風話轉就轉
sor google剩係搵到cctvb

true

所以都係嗰句，今次唔贏就等俾人送去集中營

今日新彊
明日香港

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

成場對話淨喺聽到呢句

“五大訴求, 決一不可” 跟本唔夠聚焦

借地

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

林鄭都支持香港獨立

有冇link集中retweet

10-1 文宣，港人治港，林鄭下台！ 理論上係咪超過一半香港人企出嚟就可以叫佢下台，自己選嗰個新嘅！呢啲先叫港人治港

推左先

成個劇本：

一、政府已釋出善意，同市民對話
二、7婆繼續用激將法，想10.1整獲大嘅（中共已預咗10.1搞唔掂）
三、10.1全民火魔法，有人死、有人重傷
（之後點，我推演唔到）

對應策略：

一、請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
二、10.1 舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
三、火魔法唔好TK

由佢自己親口講，證據確鑿

Push

lpush

文宣ready

香港人可能覺得一早知，爭在未畫出腸
但外國未必架

真係核彈

林鄭已fc

港人治港！！！！

高度自治=/=完全自治

721唔見人
831打死人

圭臬

一個中國原則，加埋一國兩制，一流

推 一定要把握住atonomy呢個位

PUSH

Push ah diu

Solomon Yue: 香港冇自治就支持取消美港關係法

If we burn, you burn with us

推呀

何以戰？ (長文)

有冇片

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

Yup 大家記得retweet

所以我咪話集中做英文文宣就得
我哋local文宣焦點應放喺五大訴求缺一不可呢點
無可否認 而家仲有唔少淺黃覺得有獨立調查就收貨
要強調「死去的戰友不會原諒我們」呢個情感位
慢慢令游離派知道呢場係持久戰 我地冇得跪

咁要取消香港關係法 林鄭自己證實香港係廣東省香港市

Twitter

弱弱一問

家母話：
港人治港唔等於自治
而家係做緊港人治港，因為歷屆特首都係香港人黎
但唔可以自治，因為自治即係港獨

應該點拆

（家母立場：口講明白示威者爭取緊乜同時話唔好做犯法野，唔好影響其他無辜嘅人）

高調宣傳啊要

中華人民共和國政府和大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府關於香港問題的聯合聲明

(1984年12月19日)

中華人民共和國政府和大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府滿意地回顧了近年來兩國政府和兩國人民之間的友好關係，一致認為通過協商妥善地解決歷史上遺留下來的香港問題，有助於維持香港的繁榮與穩定，並有助於兩國關係在新的基礎上進一步鞏固和發展，為此，經過兩國政府代表團的會談，同意聲明如下：

一、中華人民共和國政府聲明：收回香港地區（包括香港島、九龍和“新界”，以下稱香港）是全中國人民的共同願望，中華人民共和國政府決定於一九九七年七月一日對香港恢復行使主權。

二、聯合王國政府聲明：聯合王國政府於一九九七年七月一日將香港交還給中華人民共和國。

三、中華人民共和國政府聲明，中華人民共和國對香港的基本方針政策如下：

（一）為了維護國家的統一和領土完整，並考慮到香港的歷史和現實情況，中華人民共和國決定在對香港恢復行使主權時，根據中華人民共和國憲法第三十一條的規定，設立香港特別行政區。

（二）香港特別行政區直轄於中華人民共和國中央人民政府。除外交和國防事務屬中央人民政府管理外，香港特別行政區享有高度的自治權。

高度自治由回歸講到而家先改變講法？

有冇片or 新聞可以睇返？

Fb 好似唔見人講呢樣野

Cctvb好似有報呢句😂

「港人治港 高度自治」
係講緊同一個concept定係兩樣野黎？

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

Push 聽到都打左個突

pish

自治等於港獨

新疆維吾爾自治區=疆獨

廣西壯族自治區=廣獨

寧夏回族自治區=寧獨

內蒙古自治區=蒙獨

西藏自治區=藏獨

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

「港人治港」同埋「高度自治」
理論上係同一樣野 因為港人治港就expect係自己統治自己啦
係呢家d官員用語言藝術將佢講到唔係姐

焦土之母

，

Pishhhhhh

建議你地讀下香港constitutional law先

咁家母個point （自治係港獨所以唔得，港人治港而家一直都係）應該點拆

高度自治=/=自治

Carrie Lam and her puppet masters, if we burn you fucking burn with us

push
fuck Carrie Lam

可唔可以講多啲

高度自治<自治
即係香港衰撚過新疆西藏
共產黨玩語言偽術玩出禍

中央政府授權你幾多自治
香港就有幾多

香港從來都無自治權

Dklm la

如果咁講，啫係林奠冇講錯，啫係呢個po唔成立

咁全面變中国广东省香港市啦

唔係喎，諗深一層
林奠講香港冇自治，啫係零自治權？
而事實係我地冇100%自治（即非港獨），但一定至少有x%自治權，而林奠否定左嗰x%嘅自治權。
而家母個point嘅謬誤係覺得自治得0同100冇中間
呢個logic flow啱唔啱？

憲法上黎講一路都係咁
所以根本想自治只有獨立
基本法係源自係中國憲法
只係一份中國嘅法律

比基本法佢睇

第二條
全國人民代表大會授權香港特別行政區依照本法的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。
（逃犯條例損害香港獨立的司法系統）

第二十六條
香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。
（DQ）

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。
（不反對通知書）

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。

香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。
（香港塔利班）

第二十九條
香港居民的住宅和其他房屋不受侵犯。禁止任意或非法搜查、侵入居民的住宅和其他房屋。
（香港塔利班）

第三十條
香港居民的通訊自由和通訊秘密受法律的保護。除因公共安全和追查刑事犯罪的需要，由有關機關依照法律程序對通訊進行檢查外，任何部門或個人不得以任何理由侵犯居民的通訊自由和通訊秘密。
（香港塔利班）

第四十五條
香港特別行政區行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。

行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。

行政長官產生的具體辦法由附件一《香港特別行政區行政長官的產生辦法》規定。
（說好的循序漸進的民主程序呢？831決定中央揀人會有廣泛代表性？）

推呀 煲大佢老母陷家剷

林鄭講無自治 我諗應該係 無完全自治

呢個真係要推

聽到個下 我對眼嚇到就跌

Lol jeng wor

唔該哂巴打

煲大佢

呢個post要置頂

我

咁叫幾好，好有獨立意味，但兩句野好多示威者都會叫